細數歐聯悲情名將

細數歐聯悲情名將

原來韋拉咁嘅level都係得8強

雲加呢？？

用放大鏡都睇唔到

馬體會成班又畀人無視曬，慘到

06年兵工廠入決賽
04年轉左會

有歐羅巴聯賽冠軍

三年輸兩次歐聯決賽畀最大死敵，咁撚慘都無人提，gabi/godin係咪無人當名將

講慘 邊個夠波歷克慘
2次亞軍

線帽俠？

爺爺呢

Evra 4次

無伊歷錫，fail

馬體會 華倫西亞成隊都近年兩次

你盲緊係睇唔到

比10蚊買份囉

利雲真係笑死

明明好勁現役第三多歐聯入球

係一次都拎唔到冇佢拜仁反而拎到

利雲今年最後一次機會 而家成隊都好FIT

拜超

但有一次冠軍

仲有filipe luis同juanfran

我講嗰兩個隊長級代表性高啲，不過講出名未必及得上哥斯達

基斯普話我屌晒你老母
決賽入兩球無得拎
果陣正選同隊
軍刀 派路 施多夫 加度素 史譚 馬甸尼 尼斯達 迪達
本身拎過
兩年後 卡卡同卡富拎返

丹尼爾：_ _ _ _ ，_ _ _ _。